致一班愛國愛黨的大陸人

To：愛團愛黨的大陸人
我好明白你們所謂真的很愛中國愛共產黨，
怎樣都好，不要自己做一些事令中國那麼醜，去做發放一些連自己都騙了的假新聞，唱你們都不熟悉的義勇軍進行曲，拿一支你們用完即棄的中國旗，跨越防火牆跟媒體說重複性沒重點的廢話，做一些損人不利己的暴力行為。你們知道自己在做什麼嗎？目的是什麼嗎？我只知道你們不能做到香港人做到的事，就是團結和熱血！這是有錢都買不到的，再沫黑都不會動搖我們香港人的心，更何況我們在香港有一個約定，成事後相約好除口罩在煲底擁抱，還會加插唱願榮光歸香港，唱完後會叫一句，光復香港，時代革命！做不到不撒不散！清醒點吧大陸人！！
From：愛香港的連登正妹子上

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可